有冇人鍾意食凍浸麥片？

唔煮，只會落牛奶同少少糖
浸佢30秒就食
唔鍾意麥片煮熟咗果個質感
覺得好撚嘔心

有種食法叫Muesli，會加埋乾雜果。
旅行時食過，自己整唔知易唔易。

759、價真棧或者優品360 之類超市有得賣
預先mix 果仁或者乾果，就咁加奶就食得
早餐經常食

凍食啲麥片要脆脆地 同多果仁及乾果先好食

原來可以唔煮

煮熟咗我都好憎食

但可唔可以講吓邊隻先可以咁，即食麥皮先得?

....
點解D人出奇到好似發現新大陸咁./.

我去價真棧買
一包十幾蚊德國嘢
有乾果可凍浸即食